有無人試過曖昧但無機會發展

如題
中學開始成日有人傳a同b有路 b又中意c之類 好多時都有弄假成真
而我係其中一個
一共比人傳過4個對象
但未試過同一時間傳2個或以上
但每次都因為少少事而嘈交
有個就差啲開始左 但最後都係搵番ex
有個因為好小事而疏遠 仲比個渣男溝埋
有個就日日放閃光彈
有個去左外國讀書

每次望番轉頭 都覺得機會放係眼前而無去把握
一諗起個心勁唔舒服
有無人有類似經歷

好想有女朋友 但又唔敢追女仔 好驚無朋友做

追唔到仲做咩朋友?on9?

所以咪淆左 只敢做朋友

你係因為想追佢先同佢做朋友 追唔到仲做fD黎把撚咩

我唔係為追而做朋友囉

算把啦 咁你慢慢做朋友
如果我鍾意既女仔表明唔鍾意我 我應該唔會再搵佢 都唔會再上心佢既野

試過